柒婆是邊個派系邊條line？

假如六月九夠人多，有無機會推柒婆落台？

太天真

唔會腳痛唔會落台呀
個遊行冇用架
唔好再晒時間FF啦

仲有, 比你知道柒婆係咩派系又如何?
難度知道左可以改變香港?